林穎彤：前度要我跪低認錯...

由ATV童星到TVB藝員，再成為樂壇新人嘅林穎彤，事業飛躍進步未停過，然而愛情只有緋聞卻未有著落，唔通Bella被兩段「暗黑情史」嚇親？的確偷食渣男就見得多，跪低認錯又真係未聽過...

跪晌度含ok?

無綫一捧佢
多咗少少人識就即飛男友
咩料自己諗

藍穎彤就識

條條女分手都係咁講